777唯一好過689嘅地方係無出黑社會同愛字堆混入示威者攪事

覺唔覺?

請幫手傳push

檸檬汁/蘋果醋浸布可以解催淚彈嘅化學作用

鹼水 沖洗皮膚可減少痛楚

一定要泳鏡 唔好帶其他護目鏡

唔好帶隱形眼鏡

記得喺現場大叫呢啲方法

隻眼就真係清水沖就好 冇方法可以搞

九唔搭八

而家叫你比邊舊屎無咁臭

黑警同黑社會分別在哪？

有無諗過連黑社會都反

個堆唔同金主

你留意下，雨傘同送中係唔同類的共狗 ，今次地產商無科水

根本係strategy 嚟

佢出有牌黑社會

有同大陸枱底交易唔出奇，以前睇過一段紀錄片話香港D依家黑社會只係為賺錢。